東張西望｜主持陳貝兒戴透明口罩原來唔防菌 區永權：係公司提供

因為新冠肺炎，呢大半年嚟幾乎人人變晒口罩專家，為安全計亦因法例規定，依家室內室外除非進食，否則都要戴上口罩。《東張西望》連日來無論外景定廠主持，為保安全都有戴上口罩，區永權同陳貝兒3號晚上主持節目時，換上透明口罩引起網上討論，區永權接受《香港01》訪問時表示：「係公司提供方便錄影廠來出鏡用。」

低b咁都防到菌 求其用封包書膠封個口都得啦

期待TVB群組

最好成間tvb全部中晒再送去堆填區一把火燒曬佢地

冇相干冇相干
期待TVB群組

柒

區永權接受訪問時表示：「好似大家今日都係講緊呢個口罩，呢個透明口罩係公司提供，方便錄影廠出鏡用，以我所知係可以防止飛沫，同埋可再重用。原意都係方便主持喺錄影廠時使用，每一個東張西望錄影廠主持都獲派發一個。

膠片都得？咁唔用condom ?

咁就要繼續用啦

做得tvb都係藍屍蠢閪

屌你每人得1個 有冇咁寒酸 咁係未爛左或者冇戴就唔開開工

㩒入去睇下條佬 我唔識up圖

其實點解要帶, 佢哋都唔係公眾場所

TVB以為自己啲藝人好省鏡咩遮撚住個樣仲好啦

Condom都得啦

呢個咪傳說中食品處理員戴既?

不如唔好戴啦

仲柒過戴普通口罩

保鮮紙都得啦

咁睇幾好吖，記得日日帶唔好停

純粹要黎show個樣出黎

咁樣既膠片一係唔防，防到就要窒息

播新聞個啲都唔使帶啦

同熱狗阿姐口水擋有得揮

不如用保鮮紙包頭啦

咁包書膠密封一定勁過曬所有口罩 會死咁解

保鮮紙可能仲好

塊面好膠

有人屌佢地唔戴口罩做主持咩
笑下都惱羞成怒 輕鬆啲啦

弱智

惱羞

估都估到唔防菌啦

lm睇tvb群組

其實做得TVB，尤其東張呢班，都應該有少少弱智架喇

陳貝兒條臭閪本身都係畜生黎

其實佢戴咩口罩關人鳩事
最好成間tvb都中招 即時倒閉

人柒 打份工都咁柒

你收嗲啦 知唔知自己講緊咩
而家我哋就笑緊你柒喇

仲可以當食糖要咩味都得

條臭西快撚的中就岩

望到啲‘哈‘氣都覺得臭

支持

笠CONDOM啦7頭

包書膠下話

攞膠file粒落個頭算啦

屌

明顯割左雙眼皮

佢哋本身已經係堆填區門口

同熱狗一樣咁ON9

on9都唔防菌啦
你唔好攞個a4 file遮住個咀

好快就可以將廣播城納入埋堆填區範圍

有咗好耐

包書膠都得 咁condom都得啦

仲要重用

拍愛回家都無帶口罩啦
你估上年拍定咩

最好個個都用呢種濕鳩口罩，然後cctvb 群組大爆發

不如包浸保鮮紙算鳩數啦

異型
個樣好恐怖

笑死

condom一定得

隔離台都用口罩
你有咩理由唔用

Who fucking care 你個小眾台做乜鳩？

屌你老屎仲要咁大條喇
唔戴好過啦咁貪靚

每人一個密封玻璃櫃未得咯
呢好似博物館嗰啲

笠個透明嗰啲正方體抽獎箱落個頭度 搞掂

太空衣都得
最多換個太空站佈景

愈黎愈弱智

叫TV Buddy